回購10%已發行股份，每股盈利會提升多少？

係唔係都係10%？

數學家

100/90=1.11111111

11.1111111111......%

Thx大佬

咁似出邊post有人問豬左幾多要幾多回本
個答案係咪一樣？

每股盈利0。回購左都係0

盈利除番回購後既股數就係新既每股盈利

但通常話回購不多於10% 一般只係回購1-2%

邊隻呢

清楚易明

小米